Конфигурация Docker для формирования локального окружения с использованием:
    - PHP
    - Apache
    - PostgreSQL
    - NGINX Proxy
В системе использовал WSL2, т.к. при использовании Hyper-V присутствуют проблемы монтирования Data-каталога для POstgreSQL (монтирование происходит под root, PostgreSQL запускается под пользователем postgres - запуск будет невозможен т.к. владельцем Data-каталога должен быть postgres)

При первом docker-compose up --build -d будет выполнена проверка на наличие проекта в каталоге code, если он не будет найден - будет установлен фреймворк Laravel.